毒撚隨心秒回

扎醒
瞓教88

我都瞓

早晨

今日放假
早啲開始執返啲錯字

我寶

我B

我掛

我？

食唔食早餐好

柳B

早

食 屋企有芝士火腿包

返工未

返11，宜家仲坐緊車
預計遲半個鐘

早 我讀

比我 幫你刪曬佢

Bb

Eat me

今日有咩做

今日好曬

不如食埋早餐先

好眼訓

食完要飲水

日日都曬啦 有冇搽防曬

讀

幫你提神🥺

你唔好食

訓陣先

走先

見字飲水

有啦 不過今晚先出去

清

我乖寶寶嚟
唔會咁過份

咁日頭咪可以約你

等我排定你條隊先

乖寶寶遲到會唔會比老細鬧

老細唔係度，係度既我uber返工啦

我屌
咁都被jer ...

我寶 早

🧡

柳

又扮屌

考慮清楚

幾時會信

留係度

快啲返工等食lunch

現時輪候號碼為。。。xxx

寶食野未？

早 放假？

哈哈哈 笑死

其實我真係冇

樓主都走 邊個秒回

我都未計有人打尖

準備深潛架喇

我冇回應

係

可唔可以覆我

咪啦 陪我做asm

我覆你啦乖

我冇講嘢

抖下啦 仲會唔會喊

都可 我陣間寫notes

講多錯多 頂

睇落你今日都好得閒

好

其實寫咩notes

唔放過你

其實今日deadline仲差總結同整poster

我仲以為你又係扮工日

數

口下留人🙏🏻

冇啦 除非講起

佢琴日睇完冇再On過

我食緊傻

咁講
依家陪你 想抒發就抒

用緊第部電話

好賤

一起身就發覺有碗餃子係台面
冇得食傻

但我係人哋屋企

佢冇㗎

屌
你下年先食啦

講笑姐

咁走咗先

唔嚇你了都係

唉 上個月先買咗部新電話俾佢

買比我好過啦

我今晚就食比你睇

點解要扮?

分分鐘人地想cool煲。。。

唔知

點解

傻女嚟

你話我定話佢

佢

你買俾我先啦

要有圖喎

冇錢 未出嚟做野

我間接整爛佢電話
不過唔整爛我都有打算買俾佢嘅
係提早咗

我睇緊啲咩

仲讀緊書。。。

大學生。。。？

係～

痴線啦 中學

今日好d未

你有咁後生咩

有幾出奇?

又冇樣睇
中學上連登好出奇咩

有朋友陪會好啲

你以為我幾多

唔知喎

Search 金城武啦

我都85歲lu

咁你咪有街出

20幾

都啱啊

彤彤豬

喺度

點會有排都唔返

考慮下

好細個

皮皮

你唔好咁多幻想啦

驚了

琴晚係佢度訓廢緊

頂

係 照完鏡了
我現實毒撚嚟

讀讀

佢講得岩

比朵花我

絲打你好

deedee
好可愛

知咩料

我巴打

唔比

家長接送？

用可愛形容死毒撚好咩

任性到

等緊讀爸

年少就是任性

留手未

除咗讚可愛
可以讚咩？

就嚟帶你落公園玩

唔係ar話！

皮皮又要

唔讚好啲

我肥矮毒
衰過你

我都係，咁啱嘅

邊位

我更加衰

好呀😳

我帶ok?

我肥矮毒柒添啦
冇人要

我唔覺你衰咪夠

唔係應該大個啲嘅帶
叫我皮哥未?

皮伯

我好愛你架

路

原來沒有

我唔愛你

我每日扮工好悶

女人要氹 不過當兩個都係女人就避免唔到戰爭

邊個?你阿媽?
我都肥啊

約我

個個都話自己肥同黑

我肥同黑
真

掛蛇

咁我吊您啦-.-

標準答案：都唔肥，咁都黑？咪玩啦

好有經驗咁喎

氹先會靜

鳩噏

唔好吊起我
怕高

啲女比你氹曬啦

我和平主義者

樓豬

咪jer me

你永遠都唔會是我寶 點信

岩了

?

岩岩出街 一陣吃
你呢

我扮野叻

薯妹

醒目到我呢

真係笑出聲唔係講笑

你最好

唔早了

認錯人
我係皮哥

唔理佢

咁你繼續自欺欺人

真，佢氹女高手

小小啦

係呀

認同
比起嘈交我更善長冷戰

錯

丁丁?

擅長

返工？

我係錯字魔王
成日俾讀者捉我

要啦

咁樣只會更煩

不如永遠跟你耗來得快樂對不對

依家欺唔到人

佢又唔教。。

唔建議屈

明明係薯妹

寵壞哂啲女
你一氹佢 佢就唔反省㗎啦

當年成日俾肥絲大隻捉
好掛住佢

冬冬

丁

總要有人讓步

我唔係

係因為兩條女你都不清不楚姐
唔好怪我屌你

我捉你

做我男朋友

等佢開班

唔好再扮gay

真

查無此人

佢太自私

奇奇

你話係咪啦皮哥

會係我

氹完再傾
On9果啲我唔會溝通

唔好爆🙏🏻

有錢就可溝可通

係，好勁
你如果仲讀緊書應該日日都要騰文

bb

我有清楚

丁丁

已爆

無用㗎
女人唔會聽
係聽就一開始唔會嘈

呢樣真

睇嚟扮gay呢招係有用

乜撚呀
幾時又有個bb

靜啦

我幫佢叫的
佢想咁叫你好耐

冇絕對

認同
唔啱就係唔啱
唔係自己錯就應該企硬

睇情況啦 同睇人
你氹我我都會反省架🥺

溝仔

點解要jer我
我都唔敢入嚟了

yoga mama day

有時候 有時候

叫下你大名姐

唔要
對男人無哂興趣

fyy 都係值50萬

知咪好

女仔 明嘅

物理超渡

我辣殺

我以前中學都有寫
已經好多年前lu

你知就得

訓醒

人生已完

啲男人真係好撚煩
自己一時一樣就咪撚嘈啦
五時花六時變 點跟呀

不了

處理中

變好

我諗變緊 好定壞就再要時間睇

不過啲女人就會講句
你以前唔係咁㗎
屌你老母啦
你以前脾氣夠無咁臭

聽住先

唔係你估

我打撚到你聽話

我下次唔敢了 唔好嬲🥺

真
我哋以後sheshe

一日罰抄幾多次？

嗯嗯

跟住搵個地方dum低你

咁我唔唱了

有得扮都好

好 做野好過咩都唔做

有盡頭啊
掛子

喺屋企食 晏啲再出

我唔知
好彩我唔係男朋友
冇女

夜啦

做啦唉

不想和我好
請求直說真話

帶你了

係。。。我唔會返轉頭

我呢

咁惡走仙

gd摸0

Sor9

好啊

讀讀姐姐

你可以揀唔做 你自己選擇

冇價冇市

Gd

總要在雨天 人便掛念從前

唔做都係做
做廢人 不了

一直示緊好

唔係講笑

攬住訓

我吊你媽高過海！

好心你聽下人講
女人呢好撚易搞掂架咋
果d豬西教你果條黑路黎

依家仲係讀讀哥哥

Okay 明就得

是但啦 舒服咪算

我係你男朋友

唔係

想食咖喱飯

無得你揀啦

我打你因為我愛你

單身真係冇咁多野煩

皮皮妹妹

你同我好好反省下

都可以咁講

想食粉絲

扑撚咗你

搞gay嗎？

真。。。

已經對住埲牆 面壁思過

咸豐年前就唔好講

想食coco
又：想去重慶大廈食咖哩

做奴隸都舒服
果d豬西做受果個緊係想人做奴隸
洗撚咁晒心機咩
唔撚岩咪換過第二條女囉 香港咁撚大 咁多女
2020年仲講真愛 game黎咋 唔岩咪換囉
你當你自己係鎖匙就得啦 插完開唔到咪插第個鎖

去食
最近發現7–11個咖喱飯真係好好食

扮matt哥好開心？ 你開心就好

如果說雨天總要放手

你心上人ssss

be my bf

y

無咩時間比你頹其實我諗

是

連你都

頹完啦～

想食印度芝士夾餅

我想講屌你老母
我過得好好你唔使三年之後先嚟搵我
你估而家電視劇劇情咩
同埋你9痕就搵你條女啦
問我有冇近照 遺照啱唔啱啊

你發現左條匙開唔到個鎖
你會改個匙既形狀定換鎖
唔岩插 咪插第個

唔知點解好燥底

你真係好嬲

真 我鍾意做乜就做乜
我鍾意潛水就潛水

點人黑路果d8婆就收嗲啦

小妹真絲

禾

咩黎?

潛下水先

去食去食

單身算啦
得閒做自己野既感覺好爽
學多好多野

呢啲19概念我點都唔會同意
你搵過第個認同既人啦！吊高你！

打到你飛天

都未教到一半你就閃

真係好撚痴線
跟住琴晚已讀完佢啦
跟住佢今日話咁夜瞓嘅
屌你啦 你當初點樣對我我好撚記得

大大力
因為我抵死

你快樂所以我快樂

教下年

咁就好

你好好屌

死肥閪

教緊佢溝下個啦

三年

我上水就潛 知咩料

我比你打

咁上下，烤餅嚟

打錯 我係話教下我

你咁多女
免了

好味咁

都係食其他算，怕忍唔到口

真係痴線
原來電視劇劇情真係會發生

又唔撚洗睇人面色

你忍口諗住減肥？

叫佢收嗲啦
唔係好嚟好去仲好意思搵返

挽留
我真係巧愛你ga

我都覺，但好想食

好食啊屌啊啊啊啊啊啊
仲有羊肉同正宗咖哩，香到癲

唔使應酬人，單身耐咗會唔識拍

砍掉重練

唔係，食太多我會濟
唔食飽點減

快去，重慶大廈

我都想知佢點解會有咁大勇氣搵返

控制住自己

好尷
通常爛尾都係老死不相往來咁
仲要近照

佢而家仲要有女都係咁
真係鄧佢條女慘慘豬

比你屌我並不快樂

嗨

你好

而家又冇事
懷疑係返工比人捽數捽得多
個偽善老世我屌你老母

打人係唔岩 因為愛而打 唔係合理化既原因

想落占，但好怕廢老

真，都擺明想偷食
食唔到你佢咪又食第二個啫

我覺得好唔衛生

咪就係
仲要同我講佢而家返工係我住嘅附近

返嚟

掛字你

熱撚到搞唔掂

附近得康文，p記同間24
24細到爆又貴，咁我去康文好過

下次可以試下 不過屋企附近得ok

食野未

鳩痕，同性暗示星矢冇分別

佢嗰個係咩牛肉蓋飯
但係今日冇晒
只可以買咖喱吉列豬扒

CLS 近照我真係屌出聲

好柒又好尷，點解可以咁厚面皮

我雪

可

我

^_−☆

同埋仲可以講得出啲咁嘅嘢

Mk子( -᷅ ·̫ -᷄ )

喂hi

食旺角咖哩

hi

堅薆水囝

食你

ok我都知你厚面皮

比cat girl張相比佢

佢可能鍾意呢

食左

唔怕柒就得，長知識了

可以

我包皮厚

咁咪岩，叫佢聯絡cat girl

真，fced
防彈皮

你好多彈

但係都唔好講到咁明顯

Ken應該會打死佢

係咪佢怕你唔醒水

想我點食？

我來了
有冇人掛住我

佢擺明係話:我想食你ar

Mo

同今晚扑野夜唔夜冇分別
佢以前都係咁？

未

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

失望

唔好同個咁差嘅人比

佢唔返嚟啦...

已經三年之前
同埋我咩都冇同佢做過

冇期望冇失望🙍🏻

唔好鞭得咁大力

我意思係佢以前都咁戇鳩？

其實都係

我係個波

三年後先嚟返兜
重要意圖明顯到畫公仔畫出腸
真係非常之值得鞭屍

冇錯冇錯
真係好好笑 有女仲可以咁
如果我係佢而家條女 我一定會分手

有冇考慮下報串放生條女

琴晚凌晨嗰陣搵過佢fb
好似搵唔到條女
依家努力搵吓

睇下ig有冇咩tag
知道個名就易撞好多

想做你女朋友

Mo Ig

(=￣ ρ￣=) ..zzZZ

冇條仔ig咩？

天氣熱

我都係

你有佢電話咪搵到

係咪得我諗歪咗

你諗到啲咩？

冇...咩都冇..

我之前嘅經歷教識我
人生就係不停學習接受 接受 同 接受

歪咗啲咩？

新故勁多負皮，唔知係咪個名改得衰

點食都得

hibb

快

豬豬

ヾ(＠⌒ー⌒＠)ノ

想睇
邊到

你快點

⊙︿⊙

(^_−)−☆

薯薯

沖涼

嗚

┬─┬ ノ( ゜-゜ノ)

(*≧ω≦)

幫你

๛ก(ｰ̀ωｰ́ก)

（大汗）

(;´༎ຶД༎ຶ`)

join

(V) (°,,,,°) (V)

(￣◇￣;)

你幫我

怕羞......

冇...冇野..乜都冇

講 快啲

怕咩
幫我開風扇啦

我...我怕....怕醜

點解訓極都咁攰

呢度冇怕醜呢樣野

邊個叫你飲咁多

熱到溶

肥到好似個波咁

半枝moscato咋
不過呢個星期日日訓3-4hrs

ok唔飲酒唔太清楚咩嚟
但google完好多樽都幾靚

9%都唔係好多啫
不過一開波好口渴我當可樂吞咗落肚

唔緊要 我聽慣

9%都唔少啦
我本身就唔鍾意酒嗰陣味
唯一覺得還好嘅就係日本嘅果酒
之前飲過白桃味好飲到癲，好甜

熱死豬了

因為你濕熱
肝火旺盛
壓力大

溶化了豬

眼瞓

我都勁眼
前日去左做facial同日式磁叉，排毒去水腫，今日成日瘀晒

舒服？

你會發現我好硬頸

我都好硬頸
@海

酒精post都推介日本果酒

全中

我想買枝磁叉自己玩

毒撚共同點？

留個名先

收皮啦

屌 好失敗
做乜鳩

平常心未

邊樣先

所有野

楚b😘

陪你

舒呀
成個人輕晒
鬆左好多

其實做facial係咪好燒錢
見同事掉咗10幾萬買卷定點

你去m記拎支叉

八爪魚

陪我頹？

可以點搞

笑死 10幾萬
插一百世西都得喎
佢買咩

唔係隻隻都好飲，
我淨係鐘意好似果汁既個種

飲米水
間唔中去針灸下
下個月做天灸
平時得閒按下手腳既反射穴位
出去飲野都一係少冰走冰，攤下先飲
平時叫媽媽煲去濕湯

清b

(￣▽￣)

陪我

點先唔可以

你講咪得

咪得

唔知，佢買個間好出名
但我唔太清楚，淨係知佢買咗6位數

ok陪你

米水好難飲

豬

琴晚先飲完酒

佢short左

多謝你
愛你

唔係自己煲果d喎

唔好愛我
但多謝我就可

所以我唔會叫你介酒

我想去做

我走了

好撚痛架

我呢排成日自己刮自己隻腳都好痛

有排飲

咁咩你係有

咁又唔好

用咩刮

飲到脂肪肝

沒有人愛我

呢度大把

真，聽到嚇咗嚇

出面個間啊嘛
太天然飲唔掂

做咩喊

手指啲關節

又要同表妹沖涼

邊間

好痛

你自殘喎

我join

撞到？

你咪啊你

Gut shit fuck

上個星期先沖完

我淨係知tst誠品有間叫米水

用左磁叉

打比我

熱呀

乜撚野嚟

笑死
叫米水囉又會

m記支叉

@豬 雞唔雞

你又搵我攝時間

快啦屌

@豬

雞-1

雞

笑咗

咪笑

辦正事

你叫咩名

第二個係who

加咗你啦

知咩料未

係佢個身有啲臭

屈機到

入唔入

我搞到咁

唔入 躝緊返去

-1

邊個黎
唔識唔玩

清楚

咁唔玩

快==

我要收衫 88

咩事

雞-2

推

你幫我同佢沖

新故好多負皮
點解會咁
我明明覺得自己文筆進步咗
應該會ok

成日氹我

講事實姐
加油啦!

我覺得有進步的

算啦
慢慢嚟啦

落雨咩？

你比佢走啦

間野叫米水茶飲
你講緊邊間

新人留名

牙糖

秒我

秒

我好叻

皮仔

好耐冇見

糖糖

hi皮

How you like that

做咩呢排好似得閒咗咁

Long time no c

我又好飽

啱啱食咗烏冬

有冇第句

講未

放假喎屌你

係喎 屌你我冇假放啊嘛

抵死

食咗廈門炒米
酸味味嘅嘢最好食

哭撚咗聽日都仲要返

唔得阿

咩西工黎

廢人返廢工

點解啊

me2

屌塞車

早啲死都好

我唔信

灌醉最好玩

我唔會比人灌到

唔好信 我曾經都係被愛嘅人

我要牛女，我要減肥

我都曾經係..

我話係呢度

咩叫曖昧

你加油

囉囉攣

熱撚到飛

熱到傻真心

我想死雪子

咪死

你睇下就明...

搵緊哨

恭喜你搵啱地方

Hello

唔撚追post了

sor

Hi

咁你快撚啲死。。

曲妹

佢間唔時都係咁
唔洗理佢

話說小清有冇聽過一次就好
其實好聽

哈

做咩

少見咗你say唔到hi

😳

Ok你而家可以出返去

港笑

我好嘈

嬲

無所謂啦 好過你唔開心

唔知要嘈到幾時
快樂在哪

嘈到幾時都有人聽

食完飯抖半粒鐘落去跑
就食

係愛呀

都幾易甜到你

終於返嚟

人生要有人陪自己係一件好難嘅事

攰撚死

慣咗冇人陪

已死啦仆街

太忙

我做

我係兵

我會慢慢等你

唯有講請珍惜我 這般的我 人間都不太多

唔駛客氣

想啜啖你

一個emoji可以秒殺我

🍺

點捱得到

你唔知？

Not this

慣
接受現實

我會拖得就拖

我怕759冇晒隻無鹽薯片
所以我買晒淨低幾包

因為我同我啲家姐年紀相差大
我性格又叫氹到長輩
所以細個我阿媽係幾偏心我

哇 耐無見

我讀

She is not a good mum

一齊心痛

Asm done ?

輕鬆啦
不過我都有人陪下嘅

仆街 開始喉嚨痛

我都係嘅
不過個心穿咗個窿

心痛秒回

我二家姐之前講過，佢細個好憎我
因為阿媽偏心

下個post名

飲批杷膏

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺
一打唔使找

正常啦 初頭

想追你

唔想比答案你

你都未更新

先生，你可以由正門離開了

又話追小妹

真 我懶

我屋企冇

花心

我三心兩意

知咩料啦唉
都唔重視我

🤫

要買定放屋企啊
啲基本嘢
清熱酷之類呢？

衰男人

我對仔先花心...

有咩唔同
除非你係女人

對女 唔花心

佢花心之鬼

咩都冇

真
我淨係重視一個人

咁唯有飲多啲暖水
早啲瞓啦
早抖

Btw 我幾中意睇你個新故
慢慢更啦

我出名仆街

不要提
唉

Drink honey water 🥃